自殺勝地 東堤小築兩男女燒炭昏迷 送院搶救

長洲東堤小築又揭發雙人燒炭。今日(19日)傍晚6時許，有居民途經其中一單位門外時，聞到單位內傳出燒炭氣味，恐有人發生意外，遂報警求助。
消防接報到場破門而入，發現一男一女昏迷倒臥單位內，兩人身旁有一盤燒過的炭，懷疑他們燒炭自殺，立即將他們送往長洲醫院搶救，警方在現場展開調查。

2020